唔好忘記藍絲用刀斬手足 桶人桶到跌腸 咬甩人耳仔

車斷手足對腳 仲有好多失蹤事件
要成日提醒番香港人 藍絲係兇殘變態

桶人果個返左大陸啦

好似係

香港金總終於接受網上會員申請啦

佢拎鐵通喎 手足係電光火石之間制止佢將要做既傷人行為有乜問題?

推 不能忘記

推